見到今日大家走出黎喊到我收唔到聲

事咁的，經過尋日嘅槍殺案，原本以為大家屌幾句之後繼續返工返學，好似無發生過咁。

但今日因為有啲事要去中環睇醫生，食埋個lunch之後見到蘋果話有快閃。我估應該唔多人，應該得百左右。

去到之後，冇諗過會有咁多人，聲勢浩盪。本來心情唔係幾好，一方面心痛嗰位手足，另一方面擔心大家將來會被黑狗屠殺。愈諗愈唔開心，但同時大家嘅吶喊聲令我覺得好溫暖，就好似用手指輕輕地觸破面層既薄冰一樣，之後我係咁喊

多謝每一位手足
多謝今日俾張紙巾、鼓勵我既手足

最後
解散警隊 刻不容緩
香港警察 蓄意謀殺

大家都好感動既

喊少少好啦, 記住留番D眼淚, 去到煲底除罩先大喊一場!

不過真係估唔到快閃都咁多人呀，謝謝

多到仆街
但最尾行到添馬有防暴